恭喜小麗老母又可以捐錢啦

恭喜你贏咗呀

唔好扮冇嘢喎
你講個會捐人工個喎

睇好你啊

贏左係重選唔係佢當選

又係你依個傻閪

唔知會唔會又有人出嚟話法治未死呢

冇計啦泛民講過啲嘢全部都回力鏢

唔通個個都司徒華式癌上腦咩

以我所知講小麗老母既人係熱狗

你露底了

佢被DQ後 facebook好似出過post證明自己真係有捐人工

所以我好開心佢可以繼續捐囉

應該文事告嗰條選舉主任，要佢賠償所有損失，損哂出嚟。

根番泛民既邏輯個位要俾番佢

冇人會同佢爭

唔好屈啦

你成日都喺度屈來屈佢嘅

今時今日泛民深黃傻粉同熱狗個朵有咩分別

點解？
依家唔係被個議席佢，捐咩錢

佢係俾人屌到仆街先捐番小小 未足數架

你記住轉選返佢入去俾佢捐錢呀 加油啊

人地講左今屆唔選呀
有冇睇新聞？

咁咪好可惜囉，小麗老母咁樂善好施

我覺得仲有轉機嘅，你都知泛民啲人㗎啦，話唔選唔選最尾咪又係選

不過佢之前都好似未捐晒啲錢出嚟㗎喎，只係象徵式咁捐左少少

做乜姐你

小麗老母好嘢呀有前途呀

又國歌又國安法
啲分化撚仲係咁撚煩

嘩你真係蠱惑呀你，其實你幫我推post，多謝你呀

推俾人知啲分化撚來來去去果幾條垃圾招

哎呀屌我唔應該踢爆你，搞到你咁難落台，下次我唔會㗎啦，你即管暗暗地推post啦

懶風趣
好心你啦